［煙民入] 彩luck?

岩岩係7仔見到隻新lucky 好似叫彩luck？ 同其他lucky有咩分別？

邊度7有

咪就係一包lucky入面有唔同味

依加好似間間都有

試左 本新雙珠 彩luck入面得返一粒

好撚難食，四隻珠一係甜到死一係就冇味

屌 真係好難食 唔好買

Lucky有邊隻好食
試過綠luck 雙爆藍苺 同彩luck

係有咩味

有4隻味

邊四隻
藍梅 檸檬 淨底係咩